痴撚線FPS Atomic Heart確定出PS5XSX版，7分鐘4K Next Gen Gameplay

Atomic Heart 4K Next Gen Gameplay: Meet Plyush (Featuring Mick Gordon)

咩驚黎

夠詭異，超期待

玩法唔評論。。。畫面好撚靚